到西藏旅遊時看到「藏族姑娘」蹲在地上向你羞澀微笑，千萬馬上迴避！

睇到D回覆笑鳩死